[劉冠傳]一名支那女子涉嫌無牌駕駛電動單車被捕

警方拘捕一名38歲內地女子，她涉嫌無牌駕駛電動單車，正被扣查。
_
警方上午巡經新運路近粉嶺圍單車徑時，截查一名女子，她當時正駕駛電動單車，初步調查後，指她涉嫌駕駛未有登記車輛、駕駛時無駕駛執照、無第三者保險而使用車輛，以及在無戴防護頭盔情況下駕駛。

「豪裝」電動單車遊粉嶺 雙程證大媽被捕

新界北總區交通部執行及管制組特遣隊人員，今晨(3日)約8時半，在粉嶺新運路33號粉嶺中心對開單車徑，發現一名婦人正在駕乘一輛懷疑電動單車，於是上前截查，經初步調查後，相信該車未經登記，同時涉事女子亦無駕駛執照，遂以涉嫌駕駛未有登記的車輛、駕駛時無駕駛執照、沒有第三者保險而使用車輛，以及駕駛時無帶頭盔等，將該名姓周(38歲)女子拘捕帶署，涉事電動單車被扣驗。周其後以5000港元自簽擔保，8月再到警署報到。

據了解，被捕女子持雙程證來港，居於粉嶺圍，涉事電動單車購自深圳，她經常使用該車出入，主要接送女兒到位於粉嶺中心的幼稚園上學、到石湖墟買餸等，據悉被捕前她剛送完女兒上學。調查期間有人聲稱在內地一向駕乘同類電動車代步，更反問警員是否不能在港駕駛。新界北總區交通部執行及管制組特遣隊人員透露，早前留意到網上有片段顯示，一名女子駕電動單車載同幼女在粉嶺路上飛馳，期間不依交通燈號行駛，險象環生，於是連日來派員到區內巡邏監視，結果終在今晨將涉案女子拘捕。

上月28日上午9時許，網上有片段顯示，一名女子在粉嶺車站路與新運路交界，駕着疑似電動單車橫過馬路，當時車上載着一名女童，且裝有巨型太陽傘。有網民指涉事女子經常於北區駕駛電動單車出入。

大陸狗
南亞人
高下立見

真正勇武